每日工作十二小時 一個月零假期 你問我答

好撚累

邊行？ 報業？

人工幾多

一日一千另加tips 每日唔定

屋企廚房幾大